原來我地呢個世界係虛擬既

係 不過樓主你老母俾我屌緊 呢樣就唔係虛擬

我老母係我隔離 你繼續吹

你隔離個老母係虛擬嘅 就係為咗等你個自閉仔返工返學嗰陣有啲心靈寄託

你點證明

神回覆

其實我老母唔係我隔離 你講呢段說話證明你講緊大話

你老母同你講佢唔係俾我屌緊就係講緊大話
叫你老母證明吓佢唔係俾我屌緊先

你證明咗呢個世界唔係虛擬既先

除咗你個俾我屌到出白漿嘅老母之外，其他都係虛擬嘅

不是虛擬，只是暫時性存在

我屌樓主老母屌到佢high到暫時唔存在添

下下講老母 你都幾冇素質

素質你老母，你大陸人？屌多你老母兩錢重先埋你呢啲賤種

你唔係中國人？

你老母係唔係中國人？

少年你太年輕了，其實連登都是虛擬的

唔該屌個大陸婆大力啲